【世界大戰】亞人VS寄生獸 邊個勁?

如果打起上黎邊個嬴面大

一個可以放怪 不死身
一個自身變怪 算係不死(只要有附體)

好難揀

你個名

亞人啦，佢仲有隻黑色幽靈，勁好多

會死 vs 唔會死

你話邊個勁d

要講其實兩個都會死

廢話緊係亞人勁d啦
你個腦裝屎架？

梗係亞人啦

bm究極生物 食哂

如果寄生去左亞人身上會點

老規矩
作者出嚟隻抽

一個不死
一個有條件下不死
兩個差天共地 你是智障嗎

亞人

不如講亞人同寄生獸扑野會點啦

會爽囉

兩者都好似唔係靠dna
扑唔扑都無分別

對火星異種會唔會有睇頭啲

南亞人最勁

以暫時設定....亞人都係玩晒
冇IBM果D都話封左=贏
有果D真係

屌你 笑左

咁最弱實係東亞啦

東亞人係病夫